搭地鐵坐頭等係咩心態

諗極都諗唔明

地鐵都有頭等坐又咩玩法？諗唔透

樓主可能講緊關愛座

搭過一次
好唔值

定係講緊火車

咁既話 唔坐真係對自己唔住啦

火車

係火車先岩 自膠

唔駛同班賤蝗逼
如果坐得多站真係係番到

但係頭等其實都好多蝗

好柒多 但我有時見冇乜人會坐

頭等貴幾多?
做左廿幾年人未坐過

通常返大陸先坐

好似收多一次

東鐵車程嘅車費 x2

可能我由紅磡出發 比較好 同埋都少搭

100個有90個都係上水出🤣

有時眼訓搵個位坐

因為d大陸人坐唔會嘟個頭等機，如果有人查飛就扮唔知，d狗鐵職員見係大陸人又唔會捉佢

same

有時真係好撚攰 坐個頭等好似龍椅咁架
你坐下就知

搭地鐵企頭等係咩心態

認同
但成日見人俾人的走

呢個就真心on9

通常都睇左有無位先極速拍卡

清明新年真係頭等企位都爆